[多圖打氣］牛屎佬，你今次仲唔死？

加油

唔好覺得絕望，今日發生嘅事只會令我地以後更強大

推，比多啲人有個good morning

搞革命，第一班就清算牛屎佬，仲有你啊何君堯

發夢見到張潤衡燒何君堯山墳

民意已經逆轉，身邊少出聲既人已經開始屌黑警，屌政府，屌保皇黨

牛屎佬仲唔冚家鏟

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

推

鄉黑、何妖這次估計陪到破產

收皮了

師兄見你每個post都po圖，好有心

訓唔著

我都訓唔著 唯有做d事

一陣會返公司印

咁你真係休息下好喎 我下晝先翻工

881晴朗 希望大家還原元朗西鐵站真相 要求港鐵公開所有CCTV片段

phone in打氣

推到等啲人睇到訓得著教！

要引起外國關注，嚟緊曼城對傑志場波係一個好機會

波台狗你都可以出一分力

[請廣傳] 元朗黑社會暴力事件 全影像整合集

慢慢清算

up

臨訓前一推

樓主留tg
大家岩傾

香港人加油 宣布放工

依度講依度散 唔留tg了